同男/女朋友住

覺唔覺得愈來愈多人唔同屋企人住
反而搬出去同男/女朋友住
身邊都有幾個朋友係咁
你地自己/身邊有無？

首先要有男朋友

有

我 住左2年

實情人大咗需要私人空間